1. Основы JavaScript: типы данных, операторы, циклы, условные операторы, функции, объекты, массивы, прототипы, обещания, асинхронность и другие основные концепции.

2. Продвинутый JavaScript: замыкания, наследование, функции высшего порядка, каррирование, чистые функции, функциональное программирование.

3. ES6 и новые возможности JavaScript: let, const, стрелочные функции, классы, модули, деструктуризация, шаблонные строки, Map, Set, Promise, async/await и другие.

4. Основы React: JSX, компоненты, props, state, жизненный цикл компонентов, события.

5. Продвинутый React: контекст, порталы, фрагменты, высокоуровневые компоненты, рендер-пропы, хуки, React.lazy и Suspense.

6. Управление состоянием в React: Redux, Redux Saga, Redux Thunk, MobX, Context API, useReducer Hook.

7. Роутинг в React: React Router, параметры URL, переходы, защищенные маршруты.

8. Тестирование React-приложений: Jest, Enzyme, React Testing Library, снимки, моки, стабы.

9. Использование API в React: fetch, axios, GraphQL, Apollo Client.

10. Оптимизация производительности React-приложений: shouldComponentUpdate, React.memo, useMemo, useCallback, профилирование.

11. Стилизация React-приложений: CSS-in-JS, styled-components, emotion, CSS Modules, Sass, Less.

12. Практики разработки в React: паттерны проектирования, SOLID, DRY, KISS, YAGNI, код-ревью, рефакторинг.

13. Сборка и развертывание React-приложений: Webpack, Babel, ESLint, Prettier, Docker, CI/CD.

14. Работа с формами в React: Formik, React Hook Form, валидация, управляемые и неуправляемые компоненты.

15. Типизация в React: PropTypes, TypeScript, Flow.

16. Современные тренды и инструменты в React-разработке: Next.js, Gatsby, SSR, SSG, JAMStack, Micro Frontends.

17. Работа в команде: Git, GitHub, GitFlow, Agile, Scrum, Kanban.

18. Знание HTML и CSS на продвинутом уровне: семантика, доступность, адаптивная верстка, flexbox, grid, CSS-анимации.

19. Знание основ UX/UI дизайна и взаимодействия с дизайнерами. 

20. Базы данных: работа с Firebase, MongoDB или другими базами данных. 

21. Знание REST и GraphQL API. 

22. Знание основ Node.js и Express.js для работы с бэкендом. 

23. Знание основ SEO и оптимизации производительности веб-приложений. 

24. Знание основ Webpack и Babel. 

25. Знание основ работы с Docker и контейнеризации приложений. 

26. Знание основ работы с системами контроля версий (Git).